瑞幸咖啡是咪要爆發了

突然好多人討論同關注

已經升緊

之前唔係做假數咩? 仲有人敢買?

好似話瑞幸咖啡私募集資咗2.5億，然後就散戶們就狗衝入貨

做過假唔敢入, 一陣又流料

唔好入
真賭場

仲未退市咩
我印象好似退左

支概股大部份都係伏，伏中之伏

音樂椅

點解個賭場又開返既

個朵臭晒仲有人送頭?

乜唔係退左市咩點解轉左LKNCY仲要原來上返市咁耐？

新gme

CLS唔係退左市咩

死者蘇生

邊度見到多人討論?

pink sheet ah

仲未退市？

唔係又話破產嘅咩

傻散又衝入去做爛頭卒

總有支那韭菜覺得中國嘢最好

你覺得你做到贏錢果個咪做

有危先有機